肥媽又有得唱肥媽有話兒live啦

日期： 24/9/2019
活動： 《流行經典50年》錄影探班
嘉賓： 胡楓、陳敏之、鄭俊弘、譚嘉儀、
Maria Cordero、李麗霞、蘇姍、林欣彤、
陳蕾、梁釗峰、羅凱鈴。
時間： 19:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

表演冚頭埋牆

有聲